# TousAntiCovid Android

Ce projet gitlab.inria.fr est un des composants de la solution plus globale [TousAntiCovid](https://gitlab.inria.fr/stopcovid19/accueil/-/blob/master/README.md). Ce composant est le code de l'application mobile sous Android.
